{
	"Toolbar.SHOWMARKER": "마커 표시",
	"ToolOptions.TOOLTIP[ShowMarker]": "마커 보이기/숨기기",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.COPYPOS": "위치 복사",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.PASTPOS": "위치 붙여넣기",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.COPYROT": "회전 복사",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.PASTROT": "회전 붙여넣기",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSI": "위치를 변경하려면 스크롤을 위로/아래로 이동하거나 값을 변경하려면 입력을 편집하세요.",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSX": "The position X global axis, scroll up/down to change the value.",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSY": "The position Y global axis, scroll up/down to change the value.",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.POSZ": "The position Z global axis, scroll up/down to change the value.",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTI": "The increment of the scroll up/down for the rotation, scroll up/down or edit the input to change the value.",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTX": "The rotation X global axis, scroll up/down to change the value.",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTY": "The rotation Y global axis, scroll up/down to change the value.",
	"SelectedInfoPanel.TRANSFORMTOOL.ROTZ": "The rotation Z global axis, scroll up/down to change the value.",
	"Assets.DESCRIPTION[Agriculture Surface 01]": "농업 지면 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Concrete Surface 01]": "콘크리트 지면 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Concrete Surface 02]": "콘크리트 지면 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Grass Surface 01]": "초원 지면 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Grass Surface 02]": "초원 지면 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Pavement Surface 01]": "포장도로 지면 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Pavement Surface 02]": "포장도로 지면 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Sand Surface 01]": "모래 지면 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Sand Surface 02]": "모래 지면 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Tiles Surface 01]": "타일 지면 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Tiles Surface 02]": "타일 지면 02",
	"Assets.DESCRIPTION[Tiles Surface 03]": "타일 지면 03",
	"Assets.DESCRIPTION[Forestry Surface 01]": "임업 지면 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Landfill Surface 01]": "매립지 지면 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Oil Surface 01]": "석유 지면 01",
	"Assets.DESCRIPTION[Ore Surface 01]": "광석 지면 01",
	"SubServices.NAME[NetLanes]": "NetLanes",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[NetLanes]": "This category contains all the NetLanes.",
	"SubServices.NAME[Fence NetLanes]": "Fence NetLanes",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Fence NetLanes]": "This category contains all the Fence NetLanes.",
	"SubServices.NAME[Misc NetLanes]": "Misc NetLanes",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[Misc NetLanes]": "This category contains all the Misc NetLanes.",
	"SubServices.NAME[RoadMarking NetLanes]": "RoadMarking NetLanes",
	"Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[RoadMarking NetLanes]": "This category contains all the RoadMarking NetLanes."
}